Hola {firstname} {lastname},

Su pedido con la referencia: {order_name} ha sido recibido correctamente y será enviado en cuanto recibamos el pago.

Por favor, recuerde que ha seleccionado transferencia bancaria como forma de pago.

Detalles de la consignación:

Beneficiario: {bankwire_owner}

Total: {total_paid}

Detalles de la cuenta:
{bankwire_details}

Dirección del banco:
{bankwire_address}

Puede revisar su pedido y descargar la factura en la sección: "Historia y detalles de mis pedidos" dentro de su cuenta.

Si tiene una cuenta de invitado, puede seguir su pedido haciendo clic en: {guest_tracking_url}

Gracias por comprar en {shop_name}!

{shop_name} - {shop_url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas